blackpink got7 同 momoland 係咪咁多團之中最多人識英文？🤔

佢三個d英文都掂，除左智秀唔講可能麻麻？

依條有Bambam，仲有Mark同蝗嘉爾都應該掂

Daisy原來咁勁，娥仁都唔錯，Nancy唔駛講因為佢老豆

nancy mix邊架

老豆美國人

聽講jennie喺新西蘭留過學？

另一隊男最多係咪SJ？

切洋蔥出哂名

其他團最多都係得一兩個，好似BTS係咪得Rap Monster？

冇留意

利民兄係咪blink

SJ老男人
除咗Siwon仲有邊個OK

Kibum同Henry？

佢地計既咩?

點解Mark好似冇乜出聲，俾蝗搶晒黎講

唔知喎，我見外國d討論區話佢地住過外國應該識講？

我係指佢地計SJ既咩

原來一個退左另一個子團，我真係唔熟佢地

咁係咪即係got7真係最多人識講既

有冇多兩條nancy講英文

仲有東海

唱下歌仔

成個山p咁既款喎

究竟腳指妹男定女

我其實是機械人來的

還有，你打錯了我的名，請重打